{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041093",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주 해밀펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00時から可能で、チェックアウトは13:00時までです。 ご予約の際、人数追加がある場合、予めペンションにご連絡してお知らせください。 最大人数を超える場合、追加料金が発生する可能性があります。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 入室および退室時間を遵守してください。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所でのみ可能です。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ペンションの期間を未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 一軒家の客室はプライベートな雰囲気で家族や友達と一緒に楽しめる客室です。 プールも利用可能で、営業日は6月から8月までで、午前10時から午後7時までです。 プールのご利用は追加料金がなく、服装は靴のご着用はできません。 子供は保護者と一緒に訪問する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00時から可能で、チェックアウトは13:00時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加がある場合、予めペンションにご連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室利用の入室および退室時間は守らなければいけませんか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失については誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "直火での調理や炊事道具の持ち込みは許されますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、放歌高吟はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約金額に間違いがあった場合、キャンセルできますか？",
            "answer": "ペンションの期間を未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "一軒家の客室はプライベートな雰囲気で家族や友達と一緒に楽しめる客室です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間や料金について教えてください。",
            "answer": "プールも利用可能で、営業日は6月から8月までで、午前10時から午後7時までです。プールのご利用は追加料金がなく、服装は靴のご着用はできません。子供は保護者と一緒に訪問する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 533
    }
}